林卓廷 鄭若驊講法治弦外之音惹笑﹗ 新公務員公會解散原因？ 監警會國際專家怒轟鄧炳強﹗ 林鄭又捉蟲﹗

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷
鄭若驊講法治弦外之音惹笑﹗
新公務員公會解散原因？
監警會國際專家怒轟鄧炳強﹗
林鄭又捉蟲﹗

林卓廷 Table TV
15.1K subscribers

鄭若驊網誌「講法治」弦外之音惹笑﹗新公務員公會解散原因？監警會國際專家怒轟鄧炳強﹗林鄭又捉蟲﹗

�支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing